---
title: Audacity
logo: logo.png
website: https://www.audacityteam.org/download/
website_es: 
licenses:
  - name: GPL
    url: https://es.wikipedia.org/wiki/GNU_General_Public_License
myapps: true
source: https://www.audacityteam.org/download/source/
installs:
  - name: Cómo instalar Audacity
    url: https://www.lifestylealcuadrado.com/tutorial-de-audacity-en-espanol-el-programa-edicion-audio/
tutorials:
  - name: Videotutorial en español
    url: https://www.youtube.com/playlist?list=PLLLaU95AMQPoKFG2ei-CN_b9rBXuetdcD
    kind: video
  - name: Videotutorial completo 
    url: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjfr0J0JREDJ7NNk5ZSfTBaJ7UlrC59uK
    kind: video
  - name: Videotutorial
    url: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjC5_BzYNYwUiQ8Ssj0eHMVJWt-Y9bUUd
    kind: video
others:
screenshots:
  - name: Audacity en funcionamiento
    file: captura.png
date: 2019-03-14
---

Aplicación para la grabación, conversión y edición de audio. Trabaja con formatos tipo Ogg Vorbis, MP3, WAV, AIFF, AU , LOF y WMP. En myapps podemos encontrarlo en sus versiones en español y en inglés.
